係東京食緊磯丸 隻螺燒左半個鐘都食佢唔到

有無海產專家教我食左佢落肚

呢隻螺係連殻食嫁

嗌職員幫幫手ok?
叫多2個甲羅燒回下氣先

唔好玩啦巴打 你咬成世都唔會咬到

唔係大陸可以sashimi